［逃犯條例自保］外國護照自貼

秒！

無錯 與其俾人送上大陸 不如自己上

屌 五隻笠水狗 偷偷負皮 唔敢貼出你本護照？

童叟無欺 真正外國護照

臭雞你幾錢Q

好心你就收埋本爛鬼火車頭啦

貴過你老母加埋老婆同個女

你唔好亂講嘢呀 話我本passport 係🚂， 通過逃犯條例後 搵公安拉鳩你

咁睇黎應該幾好屌好想屌
仲要係瘋狂抽插屌到啪啪聲個隻

不停中出到成功配種懷孕為止

屌你老母 死基佬 屎眼都屌 去死啦你

Noted with thanks

我屌你老母 你有無外國護照？ 有無我呢本？